
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0086

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 oui bonjour monsieur
003 spk2>	 je voulais savoir s' il y avait des cent+soixante-douze aujourd'hui
004 spk1>	 alors
005 spk2>	 des
006 spk1>	 il y en a
007 spk1>	 malheureusement il y en a très peu parce+qu' on a été averti ce matin euh qu' un préavis avait été déposé au+dépôt+de Vitry
008 spk1>	 donc euh tous+les bus
009 spk2>	 ah d'accord
010 spk1>	 qui sont sur le secteur euh ont ont beaucoup+de retard euh dû au fait que il y en a pas beaucoup qui sont sortis sur le cent+soixante-douze il y a cinq bus qui tournent actuellement
011 spk1>	 donc euh
012 spk2>	 ah OK d'accord
013 spk1>	 il y a il y a beaucoup+d' attente
014 spk2>	 OK d'accord
015 spk1>	 ouais
016 spk2>	 donc euh ben je vous remercie
017 spk1>	 très+bien
018 spk2>	 merci au+revoir
019 spk1>	 je vous en prie au+revoir madame
020 spk1>	 au+revoir
021 spk2>	 au+revoir

